[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(182) 明星隊盃

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE
[url]

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

Preset team
有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

自已球員代表球會出戰

活動分數累積超過4萬分可獲1500coins

係度search自已個名 查到所代表球會及你打既積分

例子

Champion History
UEFA:月城雪兔
World cup:出奧燒啦

pvp

挪威巴今晚12點前唔上水將會被取消資格

位置由傳奇玩家牛亦凡頂上

c王去左邊?

pvp?

叉電夜啲

支持

we go?

yes
邀me ugg

go

Pvp

岀黎呀頭先負6和 diu爆u

g持
挪威巴快d上水打啦
8個巴打等你

Me不敗易到

你唔open post

快叉啦
屈拉莫c 負6和
今次無咁易

明明前幾日都上黎同我p左好多場
一打盃就消失左

拖到唔想打不如me退出

Any pvp

華生
食完飯同u打

again go

sor 係咪有d lag

基本啦

88

今埸正常返
繼續go

again me ful team go

課左幾多?

full team 反而慘比孫興民雞姦

不要再說了

again?

你full team隊波d人好好J

沖涼了
你同斯文pvp

防中都係要擺番個anchor man先得

夜d再打我執執隊波先

go?

Add me 579827680

added

嘩個post唔講女講馬成個鐘無人

Any pvp?

我地full go 場？

Ok x口x

any pvp~

full定盃隊

full team gogo

就sim完 3min

go？

Go

Gogo

Go fuck u

同那星巴打場先

Any pvp????

老馬食左禁藥？ 打多埸？

挪威巴棄盃？

佢練緊反擊

你係咪lag機呀
夜少少

最後個龍上身

Go!

Go lor

見90分鐘換我朗出黎頂下 下箭都照出

今期d 遠射有bug

Again?

走場正垃圾

有電話..

Lead 緊你2-0

開勿擾
再唔係開飛航
咁都唔識

有人先入兩粒再被人反cup 4粒喎

Go la 電話電話

得個頭

乳頭

Go?

579827680

點解有新ac

小號黎 專心屈101朗

Again

凍結c朗

五碼都唔入

兩條友mark實, 無咁易

C7 搶點好勁，mark住都入

冇乜中場support

你都係兩邊傳中姐

咪就係冇勁中場先咁打利記

屌球球大腳好悶

撚有大腳

大腳傳兩邊翼wor

有人輸波先咁講
Again??

輸贏都咁講

Last gogo

搞錯，點解我冇得跳舞

抵啦
Again?

今晚玩夠，下次打

怕輸？

上水呀
打呀

贏咗唔俾你覆桌

Added?

上水未呀一生
夠鐘屌醒你

依加個盃打成點

Ps: stay safe 大家

外國撚有冇買馬！

Anyone 想挑戰me

全世界等緊你

晏啲

Ok 轉頭再大炒你

識玩一定3場出局

一生，潘雷兩隻肥到仆街wor
左欣宜右細細粒

十分，勁快，獵狐

3隻炒哂就全日skip

Go
收你皮

你開場

你id係咩 唔記得

摘口罩的中國人

一隻超重鎊
一隻快放
一隻大外檔
牛絲3路出擊

君子精神超輕鎊

Ok

不了

分組嗰場打成點一係唔打，一打打幾場

Win了

生死戰go

你係邊個國家?每月開支大唔大?

喺美國 啱啱grad 本來就翻緊pt 但依加唔開工了
你當我每日通常食160 hkd
然後租+水電就每月4500倒 (我有2個roommate)
跟住再加埋電話 health insurance 1500倒

Id係？

我邀

都差唔多1皮
幾時番香港阿

睇你波衫先知你有買新波衫
唔係我永遠都見唔到你著第三作客

美國邊道？

hawaii

Sosad
我miami

最新見4月26號先有正常飛機班次
不過可能又會改 早2星期佢話4月3 4就有

算啦
而家你番香港都係要帶手帶

起碼平過hawaii
btw 你係咪有打咩超級聯賽

有冇雞叫

帶手帶唔緊要呀 最多咪喺屋企打2星期機 反正我要温書遲下考試
最怕係搭飛機嗰時隔離有人有毒

Miami 唔係比中共炒樓團炒到傻左咩

你買馬係咪就係用嚟叫雞

讀書時期教人叫雞賭馬，呢個po真係烏煙障氣

都好貴下
買支水買支可樂貴到仆街

買馬用黎練lv
中3T同6環先係終極目標

我初頭嚟到美國都唔慣咁撚貴
依加出親街都帶住個大hydroflask 慳唔少

信我，有得試一定試左先，
冇理由on99走去溝番港女
識玩一定叫住雞，再溝中共干部

我遲下打算去挪威
不過依加都係溝緊港女咋 呢道啲鬼妹翻哂鄉下

你班外國流學撚溝唔到中共干部女女都唔好話自己流過學
你估流學真係讀書咩
你地很傻很天真

得一個中共紅底legend 女，得天下
好過你讀三世書

牛佬做咩咁早結婚
30碎都未遲啦
u grad後 22~30 e個年紀最正
無家庭負擔 父母未退休 返工可以狂溝女(隔離team)

戴手帶不知幾型
不過上機真係要保護好自己
我飛機餐又無食，廁所一次都無去過

唔食都ok 唔去廁所真係有啲辛苦 所以我先唔飛住
你飛幾耐？

老實講 我去咗4 5年 都係識得2 3個支那人

8個鐘第一次覺得自己忍耐力咁高

去揾挪威巴
但點解去到外國都溝港女

要我買水我情願去7仔買支自由斟
雖然冇水斟但個幾美金你可斟成升幾兩升肥仔水

帶住手帶返屋企
俾廢老私了

有無感化佢地?

轉機啦
我飛成17個鐘分三轉飛算

全部都係啲干部/有錢佬仔女

Group 1
Ozil 7
金毛 4
團長 4
鈴 1

Group 2
一生 7
那星 7
馬體會3
胖著多好

Group 3
Aristo~ 9
鳩 4
牛 2
哥雅 1

Group 4
wai巴子 6
斯文 5
挪威 4
菊花 1

主辦單位抽籤
頭兩個首，次名

菊花巴係咪有錢仔黎

我都有溝鬼妹呀 成日同啲北歐女女party
我ex係美國人冇下次

一睇就知咁多紅底

點解好想知
美國女女有咩缺陷

肥婆

又唔係肥婆 但係on99 咁
我同啲歐洲人溝通得好好多

首名出線咁威水

希望8強對u

首名之中你最好打

又燈9me

夠啲港女on99又公主癌？

肥到要坐ECV
正

次名打唔到bensad

Ben好勁，me輸比佢

係咪瘋狂扑野

你唔熟佢啲套路

起碼港女會跟得上我節奏
同啲美國人 真係溝通唔倒 周身唔自在

不過講翻 飛個ex係7月嘅事 嗰時係因為覺得佢完全唔理hk發生嘅事 反而識得個德國妹會成日揾我update下 睇下香港新聞好大對比

同佢有小小delay

係

要用套?
好主動?

個個首名都有料
感覺要出局了

我未有做老豆嘅覺悟

飛左個咁快又識到新一個嘅
溝通唔到其實就好難一齊生活

你都好有料
最廢係 啤巴

大學生活係咁

你成日大炒me

錯 係我本身就識好多個
後尾我連facetime都冇心機 唔洗講生唔生活啦

咁又係
sp就話無所謂 有閪就屌姐
講心講夾都係香港女仔好d

連加特一定好靚仔

因為鬼妹好多都鍾嘉欣性格，真心膠好難頂

同聲同氣爭好遠啦

大JJ

不過 依加後生 都係想試多啲鬼妹 所以先會諗住再去歐洲

Me rmf 鐵膽lingard

咩國家嘅鬼妹最好屌

唔係泰奧雲咩

鬼妹一定玩得好放

呢層你問牛清先知

佢老婆奴黎

成日話自己爆咗機

牛絲獨家 bug級神陣單場5大訴求

人生已完

黎緊星期三，全泥地溼身夜宴，牛絲會再次證明自己，尋找人生既意義

半場入成3:1驚佢走場要放水

見過幾個唔係日本仔都用鹿島鹿角，有冇特別原因
我之前純粹因為靚先轉，而家要 legend booster 先唔用

波衫層次分明

Icon 秀外慧中

玩家樸素無華

日本隊波衫有加乘，好似係

一個留言分3次覆，推po都唔好咁明顯

gp1邊個係次名?

獅巴

其實上次matchday打夠4萬嗰1500coins幾時派㗎
另外睇自己排名個網都冇更新過

想俾恩沙大炒？

依度d old seafood第一次就拎哂

得一次上次打唔夠好似拎咗400，咁今次打夠係咪可以拎埋嗰1100定點

696

應該仲有得拎嘅
不過唔知幾時派

派1皮野個陣

晨希大熱，咩世界

潘雷利都肥到肥咁

唉 得我無分

你身處死亡之組

Go未

我以為你未踢

比人恰到上心口

叫左你課金比兔巴打啦

later la咁緊火

Ok any one happy

人腳問題定控制問題點解場場都比人大炒

陣

He咩陣

係咪揀左南美隊，南美隊是超高手向

可能係心理問題

牛佬

Me bad luck

433有咩問題

咁熟面口

中場換返隻dmf，amf轉返cmf

未至於咁差掛

Bug 級神陣

又輸了

Me 呢個陣圍屌

今晚我用亞洲隊同你練波

牛絲5大數球陣

過左中場玩完

佢就係中場都過唔到

聽日先打 今晚未放工

Passing accuracy 太差

未滿熟練

競逐16朗最佳球隊

我99了 我打親都係咁 射門好少

你要轉用352

傳球得74%好低睇準啲先傳，可能太易比人估到你點傳

74% 踢短傳

中場擺傳球99，應該好啲

有d陣天生殘缺-4231摩佬
有d陣天生大巴🚌-451

352 ，3amf = 全game 半力最強

胖著未搵到個岩佢風格既陣

4312la

大巴=高手向=啤巴

要啤巴親自傳授

叫佢哋打返場

牛巴打場？想用352迎戰

Me 賣哂所有陣都唔賣佢

就知2020核心陣係3322

Go law
球員熟練度麻麻

ok i invite u

Invite me

Matchday 隊曼

6射
90% passing accuracy
60% procession

冇coin 唔打

包皮係後面搞笑送咗球烏龍

短傳冇得守

最強火力3322

到時買嚟試下，覺得352幾好玩

邊位巴打？ 比五球你入 咁都唔比我入返球

咁撚狗既

叫佢出黎俾wai巴炒佢

呢個陣冇dmf 3amf
2019 大更2020
我玩哂所有陣
電腦完全攻唔入個段時間，都係靠3322穩入2球

3 5 2 守唔到的
奧巴狗埸埸有波入

用5大數球陣3322

進攻就是最好的防守輸一球入翻兩球

what about主打防守反擊既4312

慘啲友仲以為自己好威

有時好悶的
因為要控死個波，久而久之變單機game，冇人同你玩
me prefer大巴多

奧巴未驚過

試下玩，好似幾攻得。

4312

神陣

試過同一生打，冇控波被佢兩翼打爆

直接forfeit 迫佢打多場嘛⋯⋯

踢走隻死矮仔防中，換影帝
廢老細哨都唔要啦

你4312祖師爺

4312 dmf要擺anchorman
eg 影帝 rodri 法賓奴都好似係

U 3 cb 一定要控

一生易啦
封住兩條邊=廢佢武功

啤巴2018個陣已經用緊

冇控波就出事

那些年用尼馬單騎扭入去

2018係廢陣嚟

下次試下先

3cb一定比佢放題式爆底

啤巴嗰陣已經用得好勁

呢幾隻都好似無

卡斯米路呢？
再唔係抽今日個巴pool

Barrios 夠做

我覺得我用咩人都係咁，技術問題

下次盃賽都要玩

有一分當贏

做回傳狗

1勝1和1負拎4分出線

我咪4分
最後光榮出局

會唔會比人屌

獅子王阻頭阻勢

我無心㗎

做唔低ozil

我3場都禁diu得個4分都未出聲

你打我果場冇運

個場贏左就唔洗計得失球

又話Go

等ugo

wa，d功課好重手wor
1200,gun 十分同勁快

快放，內檔
大包圍

Group 1
Ozil
斯文(ben)

Group 2
一生
金毛

Group 3
Aristo~
那星

Group 4
wai巴子
鳩

牛巴中points

人呢

佢好易打的，圍住c7就ok

diu左岀聲

要注意身體

最唔想打佢

Ben對冠軍

突然有野做

有態強配雷神

教你封住兩邊is Ok

我睇好ben

我要放5後衛了

We避開左兩個冠軍算係咁啦

渣架

me負6炸

守到先算啦6條友爆
守u一個c7仲易啦

唔diu u，下次我地打一齊回後

唔該兔巴無人抽幫手抽

鳩巴對佢c7落d身體碰撞過95既，快無用架
2個撞 佢一個焗佢無得順腳射就易

金毛巴
做咩唔想打me

ben今次有態

不要

你唔好打大家啲套路熟哂

無legend今次我大獲了

熟路先好私家g

博運氣等佢隻C7下箭

鳩巴記住睇

你地唔抽我有排都冇得玩

諗住比你地2個Gay佬鬥

熟晒咪快上快落唔洗試探

4強都靠u了

我用南美炸
u求其c7 包皮都易啦

Me同佢8強唔會碰頭的

ok
抽8強先最麻煩

圍一個好易

捕捉到，u win

樓豬亂置頂迫害

diu佢diu到悶了

一日三次朗

冇態，雷神，但肥

無得同aristo巴打

識玩

依加你有新歡吉巴

錯過左南美大戰

仲要開角球放個人去小禁區中間就可以破解

咪照入

係咪得你2個用南美

識玩要幾個sp
金毛巴都係

我太勁 無人能擋

未贏要搵雷神交代？

南美靠你了
我要俾金毛巴5後衞教訓

He 南美勁過歐洲u睇路

照入
睇過

應該係啦
我本身以為無人用玩下廢事變歐國杯

正常反未丫
今晚diu u

你個人好貪心

南美點勁過歐洲呀
包皮c7都一人一球啦

南美前場都唔差係後場放題啫

牛佬都係歐式南美波

換左新ac 享受緊101 朗

咪5後衞啦
me後面你好易入

賣左舊帳？

牛巴用隊隊都係摩佬式

南尾後防要執好耐先執到隊正常
以前阿根廷勁多好中堅而家一隻都冇

咁激動
前幾日意外黎姐
齊晒腳了？

奥達文迪對包皮太慢,又唔夠c7撞

唔洗齊腳了 牙朗101制霸

Sick ball

樓主個置頂

aristo 巴 南美？

收到了

今晚玩，10點後
965-274-103

吹水佬啤巴按感覺預計 紅字出線

Group 1
Ozil
斯文(ben)

Group 2
一生
金毛

Group 3
Aristo~
那星

Group 4
wai巴子
鳩

又燈

不如直接班個杯比ozil

今次會係wai巴拎

啤巴上次6中4
金毛巴咪抄我咁多

同意

今次按感覺

上次佢估錯我個組
今次應該又要估錯了

之前有add frd

Anyone happy then 煮飯

ben 支持你

馬肉刺身？

me南美8強止步

Any pvp???

When go

Added

gogo

lastidea執柒咗

咁夜先煮? 我食完洗埋碗

個ser搞咩

101朗

全部人慢0.5wor
你都成日ball out la

玩多場食飯

用101朗突破左極

你4312有攻咩
go

南美team
食飯

101朗太易了

Final fantasy 全力

Ok anyone happy

match?

金毛巴10點go？

打完杯用反full team教訓u

ben加油

Go invite me
032545997

U invite me

Added go

U can’t

Fuck 牛絲式tikitaka 首次低過60%procession

國王

Fuck u show u cowshitaki agian

下次再戰

哥狗難敵跑狗陣

日本仔4312陣

放大腳就跑邊好玩

重點係前面3隻配合

鳩巴go未

Fp 福個人入左網個波唔入

哥狗個陣得個樣的

Anyone try my cowshitaka

太易

aristo巴得叫我

Go invite me

go得

羊miss空龍
Again?

Go
militao 紅箭羊先可以插上

Anyone go?

冇電了
18%

防守好勁
Again?

3322 = 窮撚希望 =走位完全無視球員等級

No battery

你啲人其實熟練滿未

牛絲3CB = 普通人踢緊3CB + LB / RB

睇個樣似係，d傳接怪怪地，但大方向都去到

黑柴個5212係空心大巴

Any p?

牛絲再次打造新世代足球潮流
繼4CB之後，黎一個3中堅0防中3Amf

Me

Piig?

我覺得呢個暫時完美

如果擺正中amf player 中場起唔到巨人牆擋波

呢個一傳失就仆街了

你開吧

成個陣得2個進攻

Ok go

做左8朗

Go??

承讓承讓估唔到渣古唔渣

Any pvp?????

Go one

我要做啤巴眼中嘅黑馬

Group 1
Ozil
斯文(ben)

Group 2
一生
金毛

Group 3
Aristo~
那星 W

Group 4
wai巴子
鳩

做乜

唔係我喎

Gogo last

go,仲以為你入波入到厭

好驚我最後一擊wor

Again?
你有一擊咩？
唔大腳都秒你

一開波隻kbd 零防守

夜d再打

賴啦賴啦

贏咗歐洲隊唔好咁得戚

夜d full team gg u

哦
又有full team

Group 1
Ozil W
斯文(ben)

Group 2
一生
金毛

Group 3
Aristo~
那星 W

Group 4
wai巴子
鳩

當然

你啲傳波點解球速可以咁快

你隻Allison 好似唔太掂

你指我全部人都係定係隻牙朗

全部人，我有時想打反擊啲人傳波好似妹下妹下，大力啲就接唔實
見你反擊打得幾順

無得怪個龍啦

應該關gameplay /狀態事 我之前都有試過傳一腳斷一次 比人當玩具咁撚

講真第三粒 卡吐一定救到

唯有信住俾系統黑呢個講法
下次再打

好

Btw 隻barrios真係好撚勁

有冇人知點解全部100% spirit都係得95？教練都120

都話直接比個獎oZil gala
aristo都出埋局

唔岩位

Ok happy?
show u cowshitaka

俾你LKK屈機

有wai巴

啤巴除左賭熱門果面其他55 就9 up架姐

希望wai巴唔好俾啤巴燈到

偉大既勝利

出唔到碧咸爆遠射

重要福仔又上箭
後備仲有上箭包皮

Me首名當贏左

pvp？

AIi控甩波

Ok go 032545997

聽日打好無一生

今晚無時間？

練緊5cb

p now?

打緊其他機唔想今日一場game未玩過就同u踢

wai巴距地都而家打差我地

練緊教練熟練度

想睇你兩個決賽打

Go la
你開？

夜d打啦
聽日要玩馬

mark c7

美斯屙尿射球

聽日有me
u on心上露

wai巴咩名，好似冇加過你
me 705360341 kg

加過，我邀

ok

太易打了

第7場7咩料
史卓都1.4
贏硬？

聽日下就玩

練熟練咁認真
咁聽日跑完馬玩

id?

你id??

profstrugglewu
700442166

輸一粒算少被你全場㩒屌

球王朗有火

Group 1
Ozil W
斯文(ben)

Group 2
一生
金毛

Group 3
Aristo~
那星 W

Group 4
wai巴子 W
鳩

U無乜出fp姐承讓

搞下笑依加未得閒呀

又做8弟

agn?

唉唔打了 明明好似有得踢 都係豬

你使唔使每次打之前都要去set第三作客球衣？

唔洗呀 做咩咁問

姐係你買完件細哨衫
次次開波都自動著？

因為頭先果場貪得意去波衫睇先見你有買細哨衫
唔幫你set的話你係著普通主客場衫

Who want to beat my 101 long

仲諗住見u咁老實
夜d叫我
全世界等緊我地

u無成日同wai巴c7打，一球好勁了

Go?
花花潛撚左

我冇特登轉 買細哨當儲圖鑑

姐係你平時打都要每次開打前轉波衫咁on9?

所以我冇轉

屌 應該整個制出黎啦

唔係有個衣架制咩
但如果又要換人又要換衫
有時仲要開加時同12碼，會唔會係夠時間

肯定會

肯定唔夠

Pvp anyone

好老實講
有時換人猶豫一陣都唔夠時間
仲整咁多粒制真係攞嚟搞

fuck you go

PvP

ok play one

next match go fuck you

play one?

gogo, 玩咩

full team

where are u

Invited u ,where a u

邀了

臭燒go 1?

Anymore pvp

有求必應

姐係點

中龍就入

Add me

Piig
Added

579827680 <

No lu

Go la

Ok last one

Last?

喂我睇翻你最後果球越位喎

上水打未呀

Go???

我都唔知點解唔吹

Real last go

Real real last go??

屌出雲迪克封死曬牙朗
都唔好玩既
用翻大帝先

佢下箭

Go?
俾多次機會你

冇電

Matchday上完呢度睇終於清楚晒，即係30/4先會一次過派晒9/2之後登記玩家而又打夠4萬分嗰1500coins啦

Go ng go

你邀我

等下啦
同政府派1皮野一樣

4231又比人恰 求幫拖

知你點解傳球咁低，你下下一拎到波就直塞
唔好咁急慢慢傳

慢慢黎又比人話妹波

唔洗理 回傳下先啦

傳多兩腳唔會嘅你咁傳好易比人截到

U回傳狗

any pvp

good morning ben

good morning bro

我再練下

try ?

岩岩放工 唔打住好眼訓

Try one? 615893734

added go

打依家個event??

One more?

ok go

Last one?

全力支持一生出線集氣區

ok 下次

C丹 朗拿度 一堆金legend

俾你見識下全港第28的力量

胖著多好 你邀我

710168887

啤巴已經估中3中2

只揀獵狐

守和到

Again?
今場認真先

support my親密戰友

Okgo

和唔到

0射門呀唔打啦

便秘？

go? play 1 play

Go lo

召喚一生

練完兵

啱啱起身

繼續練佢跑馬先會蒲頭

啤巴睇好你

而家呢個matchday冇積分儲㗎喎，每個打夠千五分收工

第3場呢4隻位置Q 串左佢得唔得

第3場堅難

any pvp?

Ok go?

你班用I phone既人，d錢有份捐俾大陸

蘋果公司行政總裁庫克在微博上表示，蘋果將向中國的捐款加碼一倍以上至超過5,000萬人民幣。

他指出，在疫情爆發期間，中國政府表現出令人難以置信的應變能力，各國政府值得學習，同時感謝蘋果的團隊、合作夥伴及客戶在這些艱難時期所給予的支持。

An狗

Lkk

點解 奶共蘋果狗

Gay gay 愛上維尼

U已經戰勝傳奇玩家，可以下山

不過佢守得好穩，要one two先入到佢

係時候帶4312離開神廟

He大巴

點解receive唔到

150/150 scout cap full

3322

神陣威得一日

未砌好

我覺得我好仆街
後場斬上前入左就係咁回傳
搵到機會再斬過

所以佢同你講左句粗口

Go5go

出左街晏啲

Try one?

wai巴子

幫u中3

Id

練完兵未

計反有無錢贏

865370167

邀左

37大熱一飛算啦

度完馬未

我用101朗 d射波返哂黎

夠唔夠菊花同兔打先?

Go now?

Ok invite me 光復元朗

Show me 歐洲隊，幫一生試陣

U變左緊火巴等我同胖著打場先

anyone play play?

Go ，用參賽隊

go try try full team

恰我未訓醒比你偷G

禁diu

差啲和

anyone p

go
show you full team

勁左咁多
go未

話說係到留完id之後 勁多三唔識七既人加我係咪好多cd rom

Yes平時有新嘢抽就有班上水
但唔pvp

唔pvp唔加

Go my id iu top

go fuck you

大佬 你地咁勁 點同你地玩

有競爭先有進步
餐餐食魚腩都悶啦

個個都話新手招PvP
啲新手一玩就被人屠6,7粒
呢個post無哂新血啦

等你only依加好廢

真 啤巴決定以亞洲隊 迎戰真新手

偽新好可恥 me真新

go
wai巴都係贏你一球

一場貨仔

Go？直接盃定點

有d新既真新手第一埸上連登
就對戰菊花巴既full team
食左7蛋 0射門

直接la

101朗連兔巴都嬴到

牛佬真用心良苦，成日砌垃圾隊同新手玩

邀me啦

準備抽籤啦

垃圾隊

Bug左

人呢？

入唔到 你邀多次

Who go

係每日最強隊

第4場1，2檔應該慢左
但大熱
想要天賜寶[url]
[/url]

但天今年一條p都冇

你無set加時

唔記得set加時

當熱身打多場？

打多場啦

我憑作客入球險勝

咁你開

你開 我開會lag

9up下

屌牙迪米羅廢到

垃圾黎

One more

慘，屈包皮

最後20分鐘好緊張

你第一球

集氣失敗

嗰個咪我

新手pvp

佢地無人性的

南美全部岀局

Group 1
Aristo~
Ozil

Group 2
wai巴子
金毛

一生嘅仇

那星贏左not aristo

wai巴同我抄距

宣布重抽

@4312 又呃人

Group 1
那星
Ozil

Group 2
wai巴子
金毛

你地打埋啦

佢4中3

有無肉食

打埋？

要1啦

一生

歡樂一生

睇到都唔想買
7咁勁都唔要

係，你個龍岀得好快

Me go

中生唔洗多謝我

花生

左

幾驚好似第一球咁失誤

叉個電先

正路雷闣睇住黃俊放，雷閪最後100米過佢

奧燒巴今晚夜d打？

我係預計姐

吹水佬啤巴預計出線名單

Group 1
那星
Ozil

Group 2
wai巴子
金毛

雄龍可以點輸

竟然唔估奧燒巴

我憑感覺估

祝你估錯哂

咁大獲

go 場偷練下？

你打得叫我

我要夜d 費事lag機

聽日好似出國米icon 冇隻想要

c丹 朗拿度 16隻金legend 話 7.0出

幾時阿記

有邊個？

有咩人？

牙ben又放流料

9up 阿祖安奴 甘比阿素 辛特尼

又可以儲coins

我睇YouTube 唔知真定假 國王 列高巴 捷禾 甘比亞素 辛尼迪

個pool最多放3隻

條片話出埋皇馬 卡斯 卡路士 古迪 摩連迪斯 卡卡 不過似9up

希望係9up 快撚d出阿記啦屌

上次fake news YouTube he said sorry This cap by Chinese name so it should be real

第1條飛回哂本 輕鬆

阿狗冇新legend有乜好抽

要數據抽fp好過 又平

3，10，9，1

All I want is 韋拉唔知有冇享利

仲有快出t9 plz

外檔

二場螢之光點睇

黃底is enough

享利fifa未完約

最想要t9
99speed

出洛賓未

大把勁人d合約係fifa到 k社

冇詳細睇

T9+owen

其實今年konami都好多legend
多過上年好多

個場係咪愈跑愈爛？

洛賓

要表現洛賓的軌跡了

Here?

now go?

Gogogo

如果轉大熱就正

信佢郭撚一次

冇飛落

包皮下箭

牛絲x綠格 雙箭頭

咁你慘d
呢場狀態差 下場打盃應該有上箭用

好彩係偷練咁多紅箭點玩

班友點揀陽明滿滿

今日易玩，d 順風車準

早

大師兄歸位

頭2場睇岩唔得閒買

試下好腳頭

下次盃賽玩隊制賽

度馬組:
一生
牛
買馬

動物組
兔
庭
久美子

順豐車，醉翁

咁我植物組

屌垃圾，綠格

買左237

動物組三個都有浦開動物台

早講跟

單t 唔中2

連登冇植物台

你哋可以自由開新組 最好組員之間有共同點

101牙朗組 只限擁有101朗會員加入

賽制：組內每人同抽中嘅另一組對一場

對手抽簽決定
總比分贏嘅組晉級

講女組係邊到？

加埋金毛巴齊腳了

u同菊花巴啦

外國組:
挪威巴
菊巴
連加特

食女組

wai巴子
挪威
連加

老年組:
牛佬
Barry爸

菊花擺明植物啦

緊火組:
菊花

年過30點睇都係得aristo
me very young

第4場好易 1,7
7 win

9 up組啦你自己

跑左3場先出現
見證唔到牛絲雙箭頭，輕取頭場

gun晒跟住幾場
有贏

係熱左小小

馬ok 但黃皓楠上場搞到我唔開胃

馬體巴買熱門
無 1 fail

想買1k 47位置q

今日後面我都係揀熱
二黎冇時間度

8歲馬有得博就博

7穩啦
熱食

收埋咁多水

二朗

Wa diu

金地，今日外檔好勁

diu左岀聲
林尾幾步咩事

馬勁泥地加成，咁都反超到

屌你老母又係梁家俊

早d買247拖全餐

今日內檔出的

我覺得第5場，加洲有機

雄龍唔知點輸，就係輸內檔

保羅承傳跌穿13蚊就all in

Ok gun

同你唔同組就ok 因為要diu